純講音質，Sennheiser MTW定M&D MW07？

想入手其中一個，有冇人試過呢兩個 邊個好聲啲？

利申淨係用黎聽歌。
唔好話我追求音質玩咩無線 有線我都有玩